是日晚餐 加藤屋

泡菜麻辣牛肉飯 $26

先屌後讚
屌...加1蚊要泡菜
竟然係生菜加d酸辣味 仲要少到...

讚既係
夠麻 夠辣 個汁好食
個飯d米靚過扑野家喇
洋蔥好味 牛肉又多！

繼續支持！！！

啲牛多到
仲要廿六蚊咁平

屌我以為係日本品牌原來係譚仔開既
不過價格合理食得過係真既雖然味道一般

點解唔開多d分店

仲要包埋野飲
忌廉好好飲
好c伏

咁撚平？

平得好過份wo...
大集團批發咁買 成材平
呢d細細地 都賣咁平
良心價黎
搞手打個和

因為香港好危險

唔要泡菜
$25蚊連野飲
晚市價

泡菜（酸辣生菜）

正到核爆

幾時開間係樓下

好高質

真心平

慈雲山個間個位真係差到爆。 希望佢捱得住啦

平日晚市都full到一轉人

有優惠就係啫 無就

我呢頭冇

如果又平好味 香港可以改名

泡菜=生菜加辣呢下我敢講唔係政治原因, 肯定被連登仔屌撚到上天花板

幾錢

$44

個泡菜好好味喎

三哥開架啵